★財困29歲仔 大埔富亨邨後樓梯墮樓亡

【星島日報報道】一名疑受金錢問題困擾的29歲男子，早上在大埔富亨邨一後樓梯墮斃，傳出的巨響驚動保安員報警求助。

警方早上6時31分接獲保安報案，指聽到一聲巨響，發現事主倒卧亨盛樓對開，懷疑從高處墮下。警員接報到場，事主當場被證實死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信從一後樓梯間墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

死者一名男親友到場認屍時情緒激動，跪在屍體旁痛哭。據悉，疑因欠債尋死的事主並非亨盛樓居民。

無可疑

十成十買左老貓科技啦

唔係住嗰度仲要晌嗰度跳

少年股神。。。

老母麵

好羨慕

高追美股

可能買左TVIX + SQQQ

國安法攬炒恆指第一滴血
手足

RIP 希望唔係財經台巴打

呢啲咪醒

航空同郵輪夠薑未一世唔好開返

29歲仲少年⋯？

想知佢買左咩輸身家

牛熊？

連登仔話要高追

呢個好笑

all in 1472?